響YouTube 睇到2016年嘅蘋果新聞「解放軍軍車激似白車周街走」

最近又不停講解放軍，發夢見到白車記得睇下車牌

ZG頭係解放軍車

乜咁奇
佢哋唔用ZG牌
都可以租貨Van黎用㗎
呢d有乜做唔出

但白車係最易入到人群中心，每次分紅海就知
一見白車就分紅海。
我只係想大家可以留意多啲

白車都有，其實已經所有政府部門車都有